{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67999&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천베어스글램핑"
    },
    "text": "渓谷近くの自然の中でキャンプを楽しめるヒーリングキャンプ場です。 個別バーベキュー場が備わっていて、楽にバーベキューを利用することができます。 タイプAとタイプBの宿泊施設は冬場は床暖房ができ、夏はエアコンが完備されています。 持ち物としては、ブタンガスやタオル、ティッシュペーパー、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、くし、シャンプーなどの個人衛生用品が必要です。 追加料金は当日現地にて決済し、追加人数は1人当たり20,000ウォンです。 炭火バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、4人は20,000ウォンです。 キャンプファイヤーは基本20,000ウォンで、予約は不可で入室も不可能です。 ペットは入場できません。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 駐車も可能です。 バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能で、2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。 利用時間は22時までで、個別バーベキュー場は当日現地にて決済します。 最大人数を超過した場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、ペットの入場と保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどんな場所ですか？",
            "answer": "渓谷近くの自然の中にあるヒーリングキャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場や床暖房、エアコンが完備された宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "何を持っていけばいいですか？",
            "answer": "個人衛生用品やブタンガス、タオル、ティッシュペーパー、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸、くし、シャンプーなどが必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどうやって支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地で決済します。追加人数については1人あたり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーやバーベキューは予約できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは予約不可で、入室も不可能です。バーベキューは当日現地で決済し、個別バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は17時からで、退室は22時以降です。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能です。2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やペットの入場は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。また、ペットの入場も不可です。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 560
    }
}